動畫史上最震撼(我)一幕

睇完幾個月都平伏唔返個心情

ok

冇人性

巴尼死果幕

愛德華大哥哥

Jojo的奇妙冒險

兩號機俾量產機分屍個幕同初號機dummy mode捏爆佢同學 簡直係童年陰影

愛德華哥哥 一齊玩

動物朋友

刀劍神域

屌打

童年陰影系列

成套野得呢集睇得過 a bu agger

都係既
睇到呢幾分鐘我cry死

如果淨係講動物朋友我覺得係依幕

當初仲以為艾倫係配角，死咁快

呢套咩來

Rahxephon

冇咩印象
望部機就似翼神世音 RaXephon ?

冇錯
就係拉射鳳

螢火蟲

呢個堅慘嘅

小別勝新婚

仆街睇撚錯咗 原來得動畫 自膠

無得輸

袁方出風后八陣圖都好震撼

火鳳出名嘅場面有好多 但係都係小孟最震撼 佢個故事太慘

呢舊野睇到我眼都突埋

Gunbuster 最後大戰一慕

頂

大劍
迪妮莎死果幕

每個聖誕節都要紀念嘅人

係幾突然

諗起都幾灰

做乜鳩

無睇過唔明

咩黎

咩黎？

咩來？

我好像有點強.JPG

金田一

感激

A/Z
個陣真係心諗做乜鳩

結局出返黎，滾動

魔法少女小圓
日本動畫界既糖衣毒藥

鍊成老母

左係女主 右係出得幾集既二打六 結局係佢地結婚
男一 男二打生打死爭女主